（有圖）籃絲必睇！北角差館新增超大型投射屏

可以防暴徒掉磚，但好似唔防火，好擔心

Push

前門翻工，後門佛系

爽呀

沙田也是一樣. iMax

做乜撚野

係咪做白事，，
警察過時，黑警當道

老鼠膠原來咁𠹌勁

呢塊野肯定過到消防條例？

好似好易着火，好擔心

驚到咁 汁柒咗佢啦屌

係咪要搵建築署同消防處

魔法師一下ko

呢D 用一個勾，全部跌哂落黎

易燃
快啲去投訴

消防例

唉，大家幫手諗吓點保護差館

故意大火假象

想搞放映會

准備Projector

直接搞放映會啦 人地都俾左咁大個螢幕我地

播片

燒左佢好可惜
用projector搞放映會啦

記得唔好用黎播片，唔好投影五大訴求，廢時人地誤會警方

隔離就大酒店
你依度就掛到成個靈堂咁

唔好點火呀痴撚線

放火 就會變左 暴徒燒警署
黑暗兵法

白事

催淚彈射錯咗就GG了

你唔放佢都會搵古惑仔放（上次總部燒警車）

所以就要自己人放左先 唔比古惑仔做???

直接報消防啦佢地自己會拆

唔知一齊扯個尾會唔會連上面d攔桿都扯埋落黎呢

推放映會

五大訴求，缺一不可
撤惡法
銷控罪
非暴動
查警暴
真普選

on9 點火好難控制火勢 好易出事
真係唔好 播下片算 要有勇亦都有謀 唔好亂咁黎

投影機表示ready了

用黎做放映會一流喎

今晚搞放映會

我意思係已預計點都會著火，差佬會自己搞

有大螢幕可以用projector播鏗鏘集

佢搵古惑仔做 起碼我地可以搵證據反駁
自己人做就冇得兜
更何況一架警車唔同警局
唔會燒自己咁on居
除非冇人係入面
如果冇人係入面佢都搵人黎燒
明眼人睇都知嫁禍啦

8.11遊行暨終點放映會

成塊野着火一定好核突
要諗定點拆

手足齊檢舉！ 唔該
段片影到勇武個樣！

呀sir就係法例，我話過到就過到

有冇水系魔法師

好似做白事咁

睇黎政府真係想推班popo去死
見你火魔法咁弱就整塊大布幫火魔法一下燒哂間警署mon post狗自己睇路

放映會
放映會
放映會

城牆？

唔小心反彈左過去

ff緊瘋狂播警黑合作啲片

發夢夢見魚桿, 鉛, 八爪勾, 應該係用黎扯墨魚既

喺到播video玩鐳射槍效果有冇得諗?

黃大仙：咇咇！咇咇咇！屌你老母

兩枝旗杵好似兩枝香

真心唔好玩火
你燒哂成楝對件事都無幫助
玩投影機算啦

可以用做projector screen ?

係到播返上期個鏗鏘集 比大家睇下d 狗點處理元朗件事

塑膠黎應該唔著
望落似棚網

嘩正啊用黎做screen

點對付個哨站 星期一好撚陰濕係哨站射彈

掉雞蛋咸鴨蛋番茄好啦

白綾上吊自盡

屌 間狗屋搞緊白事？

呢啲著火真係燒哂死間狗屋都似 小心啲唔好亂黎

笑到

[戰術修補]三個戰敗既原因&解決方法

火系玩家全面進場

俾埋場我搞投影會

屌好撚柒

Nono
水系會好d
油/蛋
臭死佢地

正常依類網燒得熔但燒唔著
例如平時竹棚既棚網咁

跪求811一定要行到太古商業CBD 及民區
(一嚟係經濟嘅作用，二嚟係喚醒和理非）
Push.

一陣比D太陽曬到著火，真正攬炒

放映會場地發

呢個要推

做白事？

可以用交剪

水馬圍城

幾好wo
提供埋場地同mon

千祈唔好用尋日展示果支鐳射槍

你知喇，好易著火搞到入面灰飛煙滅架

都係唔好搞到出血好,內出血會好啲,好睇啲呀嘛

咁大個實驗室
咪試下支laser pointer

正 又可以搞放映會唔洗自己帶個mon去

popo 真係用心良苦

琴晚隔離街已經痴緊膠水燒緊焊

有無白衣人既撕殺列車呀!!

你整咪有

又有大屏幕播片

俾人笑完佢記招得個 mon 無 screen
宜家整塊大 screen 俾你地睇
有 projector 既手足好好善用啊

推
播狗狗濫權片
imax版

靈堂咁

放映會啦

好易着火，好擔心

播片都好

根本就引人用燒 之後做新聞

播SDMS-，數字巴打補

加兩條輓聯就成個靈堂咁

邊個諗架
換左個軍師啦 豬L到

我識睇

唔好放火呀

咪中計

3萬條友都無個係有腦真係好可憐

竟然唔保護國旗, 是咪反了

g持

就播濫捕片

推

嘩好撚大個mon呀

班差佬做白事

段片係咪叫藍絲要快速逃離香港
返去大灣區先安全

千祈唔好燒塊布
千祈唔好玩火

警察完美助攻

今個星期六日總主線係捉一隻支那狗

自己搵人放火，入晒示威者數

而家呢d 係防燃架

又可以搞個激光Party

做咩唔包撚哂成棟呀

呢個建議十分好

加個projector就變IMAX, 正

陰濕野做得咁快手
叫佢做實事就龜縮

用嚟播黑警片

放映winter on fire

喺狗屋播返啲狗亂吠

正呀

蟲系擋唔擋到?

大熱天時好易自燃著火架...到時你話點算好呢...

過唔到容乜易著火

播鏗鏘集，tvb唔播我地播

放映會

搞播映會 播哂黑警做過既野出黎

召喚1823

我支持

警署門外投射放映黑警威水史

火燒連橫船

加d顏色會唔好好睇d?

機場集會徵求以下文宣資源：

1. 警察使用暴力、傷害無辜GIF圖及片段
2. 外語展示式文宣
3. 外語派發式文宣

請貼到：
麻煩各位巴打

pls report the video

有無巴打識改圖

當日自備花生 爆谷 汽水 摺櫈

好似幾好燒

真

不能只有我看到

啲狗係咪提早幫自己設靈

似7月14日用來超度用

唔好用魔法
播片仲好

喺狗屋播狗片

其實跟本就係引你放火，可以全世界頭條

下屆警察學堂宣傳片

又可以表揚黑警

可唔可以call消防check吓

唔係講笑 7月好邪 格黎仲要大酒店 到時班狗可能又係冇人地方放tg

建築物條例?消防條例?
比風吹走左點算?危害道路使用者既安全wo
平時係獅子山拆直幡就識咁講

聽講screen嚟，for 暴徒用投影機播片

就嚟7月14,一齊去燒街衣

天才

係個screen上面播黑警片

舉辦黑警濫權放映會，與民同樂

拎投影機播番啲片比狗睇

projector射黑警video上去

警察見招拆招，投降啦我

screen

投影會

終於有大型projector screen 可以播黑警片段

報BD僭建啦

經過果時未上返支香囉

大埔都一樣 塊野綠色

laser pointer=雷射槍
project咪=衛星微波炮？

火系魔法
或者用黎做放映會

可以唔停播片

一野扯落黎都得啦

隔離係大酒店, 跟返個STYLE 姐

農曆七月放白布，好邪呀
唔怪得之Popo夜晚清場係條街成日見到咁多人

大型Projector 開始進場

消防唔知，但如果佢上下前後有野fix死（例如縲絲）嘅話
就肯撚定過唔到BD

超大螢幕，啱哂！

推俾爸爸媽媽

講真 除時搵D黑警/黑社會著黑衫扮示威者過去放火都唔出奇

催淚彈好似有燃燒type 自己唔小心燒左就搞笑你知佢地成日都on99 tk

哇屌, 呢個咪三峽大壩?

係入面返工果D 自己諗下呢塊野要黎做乜
你地上面為左視覺效果理撚得你死呀

我都諗起呢樣野屌佢老母成塊白布擋撚住，家陣搞喪禮咩

睇嚟黑警想我地市民幫佢地奠祭

好撚柒呀屌😂

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

笑撚左起城堡？

我覺得呢次唔應該放火
如果燒著場面太壯觀有機會淺黃割席
唔知大家點睇

呢D網多數係不助燃
唔知POPO有冇史詩級阻燃網啦

箭

搞放映會啦

多謝警察助攻

其實會唔會係伏 特登引啲人過北角同啲福建幫打

推呢個

一支火柴足以致命

隔離就係大酒店

應該係防火料呀,無理由on9成咁

班黑警會搵人出手架啦

人地set埋俾我地
唔係唔用下嘛

bd

防條毛咩，一睇就知係地盤圍外牆防曬防塵果隻啦

召喚火魔法師

而家火系法師out曬
潮流興操蟲師同水系腐爛法師

今晚又黎幻彩

冤有頭 債有主

靈堂，唔老黎

又搵啲觀星槍射下佢～？

一人一注香表心意

去BD投訴佢僭建

藍絲洗腦 毒害老中一輩 可以點拆

火燒狗屋只會更開心同埋揚威國際，即時再升級旅遊警示

有無得打去消防投訴？

大家千其唔好火攻呀，唔係成個警署著火，就好大鑊架啦🤣

18區幻彩穎警處?

會有popo代勞，到時入面班狗就入浩園

佢似用意係想我地燒著佢

用黎播文宣 ok?

天氣咁熱
有街市爛瓜菜雞蛋污水掂到一定洗唔到

政府係咪想北角差館入面既人⋯

係WOR

不如拆左佢啦
阻住晒

放映會gogogo

大家去搵街喉射佢落嚟

幻彩詠北角

呢塊野係不助燃的，質地類似棚網，唔會成幅燒到

利申地盤佬

唔好用魔法燒佢，要留低播片

扔屎水一流
D布會索到好撚臭

正喎

projector stand by

阻大家小小時間 麻煩幫手share出去啊!
希望到時候見到大家!

可以搞大型放映會

好似有d防火網嫁

好唔老黎
中

幻彩射汪汪

用laser pointer都燒得著
鴨寮街要連根拔起了

玩laser pen一流 爽過太空館

播黑警片段

[仲話政治中立]有海關高層利用職權要求下屬支持黑警

特登設咁大個場地比大家試鐳射槍 用心良苦

搞唔搞到放映會

人哋咁大個螢幕都提供埋畀你 唔做番次巨型放映會咪好嘥？

方便D人用projector 播黑警片?

革命之火不滅

諗起陣味都興奮

等睇閪警自編自導自演

今夕吾軀歸故土 他朝君體也相同

快d準備放映會
佢地出左螢幕支持我地

火燒連續船？

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
返工推唔到

好擔心，諗起三國經典場面

消防條例

用projecter幫佢加番

香港第一幅城牆

高能量光學武器

改建落地底唔使見人算啦

臭野射上去好難洗

我話d白鴿屎

放射性物質好冇？

無人機好似有想法了

農曆7月攪D咁既野
真係好唔老黎
冇白事都變有白事

會唔會易燃？

符合消防條例？

哇~送咁撚大個MON俾我地用,唔播返幾套狗片邊好意思呀

懷疑警方有黃絲內鬼，好𠹌嬲

咁近大酒店
仲要農曆7月開緊門
佢佈置到咁，唔驚D野去錯地方?

招魂幡

真心唔好玩火, 但播片就一定要

依樣好 i max

咁熱有蛋漬會唔會好臭。

呢個好
班港豬淨係驚火魔法
所以鬧得好勁
用下操蟲同水系都有得諗

差館係邊
搵唔到

（811) 北角小小留意既地方

屌你幾年前旺角大媽事件咪用過，消防咪話唔安全，popo冇腦？

擺明係風水陣

林鄭 黑警 冚家剷

防火布料？ 如果有狗彈煙頭果時 彈到落去會唔會著曬火

大型顯示屏 街坊可以睇大電影喎

方向正確
火燭消防哥哥好盡責嫁
天氣咁熱玩下潑水未開開心心攞

白幡 🤣🤣🤣 死左人呀！

大型放映會ready!

冇用喇, 玩屎玩尿 算了

8月7日 激光節
今日係 激光節翌日?

千萬不要中計去燒
整成個警署就係敵人目的
播放黑警暴力片段
效果更出眾

大埔都係

仲要係夜晚開雙工

法師開技 火牆

幫佢試下防唔防火

緊係播佢片啦

好似尋晚太空館咁用大光燈晚晚照住光復香港 時代革命既影咪得

港島東遊行播片用

大家唔洗燒 塊野bs 8524 fire curtain黎 有份出order做

重現幻彩fing香港

果日就播鳩佢片

雷射筆，sorry 應該係槍，唔知可唔可以射到著火呢

搞放映會有得諗

睇吓用咩燒姐，好擔心

黑警記者會終於講返句人話

冇計喎 邊有人用火水淋落自己 再賴落你度

有無1個鐘防火?有無犯消防條例?有火災好危險, 漫延得好快, 保險會唔會唔陪?

警署冚旗

IMAX

今日開始儲定廚餘，發足三日之後星期日掉去塊布度，陣味應該好濃郁

射個奠字上去 fit晒

各位巴絲打可以轉場玩鐳射筆

螢幕已有，只欠大型喇叭！

你咁講又真係好似殯儀館
仲要依家農曆7月

整個奠字Fit 哂

一火燭燒上去好大獲架

認真
報左消防先
萬一有魔法師都可以證明差館本身有問題
煙頭都燒著

疫病流行....

這個嗎⋯⋯當然要啦

一鞠躬，二鞠躬，三鞠躬
家屬謝禮

打橫嗰幅係死有餘辜定死不足惜好？

7月流流掛招魂布

放火咪只會辛苦d消防員
啦

千其唔好用氣球裝易燃液體呀！

索繩呢？

去玩laser筆party ok?

潛建, moe, moa, 防火cert, 緊急通風

如果有人亂掉煙頭點算？

其實搵曬全港啲狗舍出黎。
掉大量老鼠曱甴入去，啲曱甴已經識得由水管走入屋，防不聲防，更加唔好講有狗守係入面，跟本吹你唔漲。
手尾又有排跟。

準備白布畀我哋播片？

我話ok就ok

好似都唔得，因為都係固定係到
除非佢係平舖係到

可以點check有無違犯消防條例or僭建？

🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥

有大螢幕睇電視
準備物資

警政府將會投影乜野？

會唔會係想引人放火贏輿論又話人暴徒？？

水槍入定水

玩projector堅正

1823

留番個平台射人

就算防火料都未必過

有冇人報左消防?

有冇咁撚驚呀

易燃？

如果真fire curtains, 好難燒。

提供幻彩詠香江場地？

啋過你咩，搞到成個靈堂咁，入面全部死屍嚟㗎

用警署大screen 放映 黑警濫權濫暴片 真係好撚諷刺

Btw到時佢又會出防暴話你想用輻射照死佢地

到時射tear gas唔小心燒著左就碌柒

轉食蛋奶素會唔會降血脂

燒著又係搞到消防
一齊户外睇imax啦

光復香港
時代革命

投射
「警黑治港
唯我獨尊」

聰明到冇人有

支持福建省朋友打倒暴政

唔好搞到消防, 塊尿片做番尿片既角色就得

幫佢寫個奠字？ 再燒金銀衣紙

其實加水馬同大curtain 有無犯法

鐳射槍示範會

點解狗屋可以釣魚？

釣返個漁網返黎

加埋個奠字就似樣啦

可以做街坊戲院

幻彩詠警崗

用鐳射槍照住, 唔知可唔可以起到火

放映會放映會放映會

講真真係唔好玩火，唔好搞散個抗爭。

用你要投影片就啱曬

咁你更加唔可以放

做投影片就最好

套餐之一

好易著火架喎

有冇無人機可以噴字練書法 （天滅中共，警察與市民同行對坑）

支持投影機播片

Agree

播黑警點打人可以播足一個禮拜

屌佢老味搞到靈堂咁！

可以直接報消防？定屋宇署？

政府同警犬就係想大家玩火攻
跟著係咁唱衰勇武派

大家諗諗其他野先。。。

無人機寫字

方便 projector播片

唔好玩火，太危險，開放映會啦。警黑同港共林鄭嘅嘢都要繼續煲大佢，警黑副線，林鄭港共，同五大訴求一定係主線

佢想搵人測試激光定點

北角殯儀館？

引你地燒咗成間差館

播片啦！文宣做野！

自己set個幕比人播片屌自己都有既

物料防唔防火？

消防啦
不過都唔洗預跟進到啲乜
網上笑班差佬提早扯白旗好過

嗱 唔好玩火呀 千其唔好呀

真心問：係咪引大家火攻？ 係咪伏？

如果係 割唔割？

識玩一定丟死魚入去

攞部projecter 去放鏗鏘集好過啦

播黑警d片

引人去燒
可惜呢期興玩光影

正經嘢，有伏。已經自封差館，大條道11號出唔到去阻止白衣人大逃殺

準備又比人cap圖

阻街喎

推爆你

通常咁大塊幕唔知可唔可以投影片段呢

帶projector

想表演鐳射槍射穿佢？

用黎播天高地厚ok？

準備一鑊熟食狗肉

係防火網，non combustible既，但不助燃並唔表示唔會著火，大火佢一樣收皮

IMAX 咁

好擔心啊

呢隻野叫棚網，地盤佬冇人唔識
係人都知呢隻野好L易燃，入秋了，小心風高物燥

阿sir做嘢唔使你教